見到一隻隻以前我叫過既雞都搵到男朋友，感覺良好

幫我隔接含撚

寧娶妓女從良，不娶紅杏出牆